有關中左催淚氣體後出現口痾，嘔，胃氣

如果各位去完發夢都出現以上症狀，即表示你好可能已經中左催淚氣體的化學物質毒素，如果你睇唔到醫生，可以試吓小弟提供呢個方法
去藥房或iherb買食用/醫療級活性炭作為解毒劑
如果係活性炭粉每日一至二次，每次一茶匙
方法：將炭粉放入水杯，再加水攪勻（ 碳粉必須完全融入水中，否則容易濁到）

利申：學過自然療法

屌你，睇醫生啦，特別係起晒水泡個巴打，擺到明中咗化武level chemical
呢一刻無事未必之後無架

飲水

睇醫生啦 自然療法...

飲水有閪用 唔好亂講啦

飲符水ok？

綠豆既話到底我要食幾多粒

方法就比左你，你唔信我都冇辦法